平售myCard 3000點 可議價

平售myCard 3000點 可議價
面交，先入點數後交錢。

2個2

還返張點卡比人啦

2個3